其實諗諗下係咪成個中共高層都玩緊維尼

明知香港死左，中共經濟都崩潰都繼續照推

個個似乎玩尻維尼喎

有無諗過係維尼要權都唔要錢

定係維尼有把握可以經濟崩潰都搞得掂

【致所有送頭論的同路人】

其實佢成個計劃都好合理

搞香港，成功就接收自由港，失敗畀美國高調介入就出兵，對內軍管全面掌權，武力犯台

全世界都知中共大威脅，中美真係終須一戰，因為共產黨鬥爭精神建國，直到稱霸地球前佢地都唔會停手

根本佢搞香港就係學普京侵佔克里米亞 唔知侵侵會唔會出軍事行動 去戰略轟炸中共係南海既島礁呢希望佢一定要企得越來越硬 用軍事威懾行動去嚇中共

稱霸後內鬥

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

總之到減亡一刻都要掌權

佢唔似趙子揚之類無實權既高層播
佢背後唔似重有幕後高層…

其實係疫情關係佢拎香港做談判籌碼

周邊國家應該等攻台就打返南海D島礁返黎

香港咁多外資
好多國家都有利益
淨係用黎換放生大陸既武漢肺炎已經有賺

no la...人地覺得香港唔重要 利用完想快d dum咗佢
喺佢想像入面支那經濟係永有自有 冇話要靠邊個 冇源頭既 實際上當然會支爆la
爆完佢應該會好撚疑惑自己做錯啲咩 繼續覺得自己冇做錯到

根本佢都知黎緊會比各國追賠償
係咪都玩完
依家拎香港同外國攬炒

佢先至係最大boss
以之前薄熙來事件嚟睇（唔知大家仲記唔記得）
習總之前以反貪為名
已經將所有對佢有威脅既勢力剷除曬
甚至連江澤民都已經俾佢軟禁咗係海南島（堅料嚟）
基本上所有前朝元老（江澤民、胡錦濤）都已經畀佢滅晒聲/死撚晒
所以你唔見成個人大會議開會啲人全部都揼晒頭咩
因為依家習總先係最大

真係要期待佢係有目的既利益交換去立呢條法

如果佢係單純覺得香港唔順眼而立，咁除左世界大戰之外應該冇救

冇錢點維穩

發夢發到你傻咗
us 冇可能會出兵

你要個覺得個國家本身係佢私人財產嘅小學生去理解一個普通大學生都未必可以理解既宏觀經濟學會唔會太高要求

係，習近平上年9月3號發表左發表強調發揚鬥爭精神既講話， 入面提及鬥爭56次。 足以引證左習近平不忘初心，要再次行鬥爭路線鬥死世界

佢意思係US唔係做主動出兵個個，而係中共主動要同美帝鬥爭， 美國迫於無奈要用戰爭黎回應中國既挑戰。況且佢講既戰爭唔一定兵器戰爭， 貿易戰、金融戰、科技戰之類既冷戰都係戰爭。 中美兵器戰將會有大量人命， 我相信未去到最壞情況係唔打兵器戰